是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1

餓撚見到都食唔落

係蛋呀

8:30食宵夜？你個晚餐幾點食？

你3點食晚餐？

夜晚8:30你同我講話係宵夜你撚我呀？

羊good night

食垃圾 屌你老母

食咗宵夜先再食晚餐

有時差羊係澳洲人

is good

wong

蛋太熟

原來我條藍色褲漏咗係你度 -‘-

小肥羊
個杯麵幾銀

喺百佳買唔記得 好似1x 2杯

劣食師